%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Definición del tipo de documento.                                           %
% Posibles tipos de papel: a4paper, letterpaper, legalpapper                  %
% Posibles tamaños de letra: 10pt, 11pt, 12pt                                 %
% Posibles clases de documentos: article, report, book, slides                %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[a4paper,10pt]{article}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Los paquetes permiten ampliar las capacidades de LaTeX.                     %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Paquete para inclusión de gráficos.
\usepackage{graphicx}

% Paquete para definir la codificación del conjunto de caracteres usado
% (latin1 es ISO 8859-1).
\usepackage[latin1]{inputenc}

% Paquete para definir el idioma usado.
\usepackage[spanish]{babel}


% Título principal del documento.
\title{		\textbf{Trabajo práctico 0: Infraestructura básica}}

% Información sobre los autores.
\author{		Roberto Herman, \textit{Padrón Nro. 84.803}                     \\
            \texttt{ berta1108@gmail.com }                                              \\
            Matías Waisgold, \textit{Padrón Nro. 00.000}                     \\
            \texttt{ mwaisgold@gmail.com }                                              \\
            Nicolás Suarez, \textit{Padrón Nro. 00.000}                     \\
            \texttt{ dirección de e-mail }                                              \\
            Federico , \textit{Padrón Nro. 00.000}                     \\
            \texttt{ dirección de e-mail }                                              \\[2.5ex]
            \normalsize{Grupo Nro. 0 - 2do. Cuatrimestre de 2009}                       \\
            \normalsize{66.20 Organización de Computadoras}                             \\
            \normalsize{Facultad de Ingeniería, Universidad de Buenos Aires}            \\
       }
\date{}



\begin{document}

% Inserta el título.
\maketitle

% Quita el número en la primer página.
\thispagestyle{empty}

% Resumen
\begin{abstract}
El presente trabajo práctico consiste en una introducción a la utilización de la infraestructura utilizada para el desarrollo de los trabajos prácticos de esta materia. La misma será llevada a cabo a través de el desarrollo de una una versión reducida del comando \textbf{tail} de UNIX. El comando será codificado en lenguaje C, y se compilará para funcionar en el emulador de \textbf{MIPS32 NetBsd}.
\end{abstract}


\section{Introducción}

Intro al tp.


\section{Diseño e implementación}

\subsection{Módulo principal}

El módulo principal main.c contiene la validación de parámetros de entrada
y el parseo de los mismos...

\subsection{Parser de líneas}

Bla.

\section{Comandos}

En esta sección se describen los comandos necesarios para la compilación de
la aplicación.

\subsection{Generando el programa ejecutable}

gcc -Wall -o tp0 main.c parser.c

\subsection{Obteniendo el código MIPS generado por el compilador}

gcc -Wall -O0 -S -mrnames main.c parser.c

\section{Código fuente}

\subsection{Lenguaje C}

\begin{verbatim}
Acá codigo C.
\end{verbatim}

\subsection{Lenguaje MIPS}

\begin{verbatim}
Acá codigo MIPS.
\end{verbatim}

\section{Corridas de prueba}

Definir qué pruebas vamos a hacer, el enunciado no especifica cuales.

\section{Conclusiones}

Alto chamullo.


% Citas bibliográficas.
\begin{thebibliography}{99}

Aca iría Bibliografia.

\end{thebibliography}

\end{document}
